#Soy SPS+

##Secciones Principales
- Noticias
- Obras
- Yo Reporto
- Consultas

##Estructura de Aplicacion
--app
    -assets: mantiene todos los assets estaticos del proyecto
    -components: contiene los componentes reusables del proyecto.
    -const: constantes usadas como urls y apis
    -screens: componentes de cada una de las funcionalidades de las secciones. 
        -news: contiene componentes el detalle de vistas
        -receipt: contiene componentes para el detalle de recibos
        -report: contiene vista para formulario y vista de tipo modal.
        -works: contiene vistas de lista de distritos, vista de lista y detalle de obras
    -styles: estilos generales del proyecto

##Archivos principales

